美國會推《香港民主人權法案》逼令2020履行普選承諾！英國數欲推行香港民主自治皆受「中國因素」阻撓

美國會推《香港民主人權法案》逼令2020履行普選承諾！英國數欲推行香港民主自治皆受「中國因素」阻撓 20190625 （中文字幕）

都係想借香港賺錢，自己香港自己救！